中共氣炸：借12港人事件向蓬佩奧要求制裁 在中美緊張形勢下形同叛國 傷害人民福祉

Source(唔放link 唔想加views)

張圖超鳩

入返正題 中共又好嬲好嬲了
集會嗰陣律師講過
靜靜地 容忍嘅方式係唔可行
中共欺善怕惡 推上國際反而有用
愈多人知愈多人施壓
手足佢哋反而愈安全
所以大家識做啦

下面放RT LIST 任君選擇

Day 65 辛苦天狼星整合

大家要踴躍Retweet & 參與 #RopeofHope 活動呀

#Save12hkyouths Campaign

留名推

推

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

慢咗

Pish

點解我又遲到

gay bar

終於頭10

國際連動

Retweet!!!

氣炸師

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

唔緊要
你快過我

今次一齊加油

pish

印仔

好

忍咗中共咁多年，香港人最明白忍讓係冇撚用嘅

bump

基

好快手

阿田

點解反而你哋到先

碌緊其他po有通知

追基哥尾

以為佢個通知廢嘅

藍絲五毛好嬲嬲嬲

剪你條尾

tui

嚟喇

無lala綁架12個國民做政治籌碼

殘忍

唔好乜都氣炸啦

男友

我都係唔適合呢類

之仔

大公文匯無乜參考價值 人民日報就話

年

壓力ccc

放人呀！DLLM!!!

牙丁好快

你comment咗先有通知

有佢哋好難早

主席

好耐冇飲

遲咗五秒

小鯨

Push

餐包

珍妮

包

包包

基爾巴
辛苦你成日出post
要用力推

叉叉b

係你自己攬走12人依粒炸彈 怪邊個？

牙愛好嘢

大家一齊努力

尾

極速巴

多謝
大家一齊推

嘆仔

屌 個gif

火火

基久等了 sorly

不如推多吓？

忙完了？

RT

算係可以有啲時間唞下 仲有幾個deadline

沒有氣炸鍋解決不了的事情

下
瞓前rt 感謝星

Push push

咁唔好浪費時間推Post住

嘆蛇早晨

呢張圖真係睇一次笑一次

上左twitter 做任務未？

共產黨親身認證我哋做啱咗

牙廁

我想做咩就做咩

解決不了再炸一次就好了

睇到個topic就係等魏張gif

張圖

牙魷

力腸你好👋🏻

推！！！

包b

國際線有任 請每日推Post

Long tome noc 趕完功課？

你今日RT咗未

鷄仔餅
幫手RT 同 Share 吓

PUSH

RT咗啦
繼續大大力推

好笑，saved

你出現係咪代表接力

推多幾吓 ok??

俾啲氣勢

我又推多下

done, push

大佬

做緊

即刻飲返杯

張圖好難超越

今日無遲時



沖涼呀

辛苦曬

W

支那：好嬲

哭咗bug竟然早過我

牙水..，今日RT未

日日都有但做得切的
有啲deadline提早左搞掂 呢幾日可以輕鬆啲
好似講得有啲1999

秘書你好

呢個名改得幾好
好符合樓主個人設

叫佢接力

So cool

thx

佢又唔知去咗邊

不子

算啦 休息緊個腦唔好用太多 你地明就得

好差

又瀨屎？

be

明咗

冇囉

淳太

叉

咁你接力

佢都係想咁啫

撳公仔個到順左好多 同埋而家可以覆得快啲 nice

又輸啦

U so smart

欺詐師

你stalk我

新電話？？

我已成為熟客最遲嘅代表

牙西

琴日個live唔知邊個都話睇返經驗
家屬乖乖地唔出聲反而最後係重判
出得返黎嘅都多謝D人幫手spread開件事
所以一定要有幾大搞幾大

奔遲過我 oh yeah

bellbellbell

很好，唔臭

笑死 差唔多

聽緊昇旗易
究竟邊邊係真

Updated lihkg

連登呀 你唔覺啲公仔撳得順左咩？

Hi!!!

食咗西蘭花未

正評係俾張gif 嘅

今日唔洗
知唔知點解

#save12hkyouths

收山

唔覺

佢食就有

講乜嘢

攬緊女

嗯。。。？你有冇update到？

？

笑話

繼續推

呢條法真係好好笑,一個普通人去信蓬佩奧,蓬佩奧就聽曬佢話咩, 講到蓬佩奧自己無分析力咁,你估寫信啊嗰個係阿侵呀！

佢自己update左

今日唔洗沖涼
知唔知點解

Hello包包

救手足回港

屌佢auto on9 明明熄左

真既 一陣比圖

我...有

天狼巴做好多野

你臭開

接力喎

Good咁你係咪可以上多啲黎吹水 上黎抖下都好呀

冇聽

今日冇落雨 沖西

但幾好用喎

禾都茅

？？？

基爾巴猶如連登嘅gay bar
好多巴打都鍾意去佢到

)0) 可能你日日上唔覺

我唔喺度

我用慣就得了
利申未慣

請你食菜肉包

因為無落雨

佢今朝瀨屎嚟

你去緊市集

伍展邦個單野我知

stretch
你地真係好勁 日日都係到

緣分到了，自然入post

仲唔明？

下抵啦一定係尋晚個糖水

咁我走了

佢個鍵盤有bug

好心你去瀨屎

收聲啦 我已康復

好嬲好嬲

推多下先

做緊功課 咪亂講

呢個應該500-800極限

佛係之鬼

我向大家宣戰
今晚5001

咁你贏

康復

聽日無假放wor Ching
雖然呢到班痴線佬會陪你癲

參考呀丙

氣炸春雞

我唔係

10/10

後者

之前撳覺得有啲啲慢即係我撳左可能佢遲左0.幾秒先彈出黎
同埋而家覆完一次 等冇幾耐又可以再覆
可能我最近冇點用先咁覺

佢話唔係

你早訓到再講

好好休息

懷疑係我部電話太lag

熱一 勁能到

咪 叫佢翻嚟

真嘅？ 咁我走lu

恐龍仔
我有個朋友好鍾意隻恐龍仔，成日畫

嘩 勁傷

I

資格巴

月餅

氣炸鍋

打完公仔好難再去返前面改啲字 有時要del左個公仔先可以再去返前面改字 唔知你明唔明

閪佬

up

Fading

閃得了

你信？

Join

big ass 兄

係喎

Missme?

笑死 我明同埋佢而家個鍵盤成日都出現咗兩隻一模一樣嘅公仔

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

612就黎冇錢啦

農人

點解會咁，未試過

真嘅

勁閃

推番
唔小心不推文左

屎窟鬼

他來了

Missme.

莓...麻煩幫手RT同 Share 吓

呢排真係唔掂 係咪留言留得太多

Ok miss me confirmed

leaving

比面基推多幾下

尤其腦魔太大隻 阻住晒而家好似好啲啲
點解會咁搞笑

熱基

基熱了

輕輕地我走了

凍基

不基了

支那：好嬲好嬲

涼都好沖

sorry 就咁睇標題手快㩒咗負評

吓～～～～～～～咩鳩話～～～～

罰你推多幾下

吓～～～～～

要十下

自罰師出場

唔知佢尋晚食咗咩

咪又係狗飯

好似咁 有時唔係好上得返去 要del左嚿腦魔先 有時又唔洗

今日唔係我

餐蛋

臭

但我之前冇事

100次，基會暗暗監察

💝i miss u💞

咁怪

Ok

我贏硬

菠蘿包你好

得我同牙由咁奇怪

以為印仔又開po氣炸野食

氣炸了

其實張氣炸相好唔開胃

仆街 今日得魚

你捉呢12個手足既時候就知會有呢一日架啦，有咩好嬲好嬲啫，除非你無腦架啫。

就算基爾巴唔睇
呢到總會有個痴線佬監察你

聰明啲

我不吃魚

所以咪要囉

我要

夠聰明了

咩魚

而家熱三

嘩

我就氣氣氣氣氣

佢嚇你

牙嘆加油

炸炸炸炸炸～

炸魚 唔知好腥

我知道

基巴入左冊？？

負皮好小事

唔是

自由絲

不過真係好腥

Bento Express d炸魚好好食

係魚都唔食

rt

係 要再認真啲先得多謝你

幾分鐘後開POST

快啲去厠所

咁我幫手推多幾次冇所謂嘅

唔好食

我幫你食

feel到又要屙

好
你真係好癲

用緊呀～

點解大家都討厭食魚

沙田友你好

好食

一齊食

可以多啲入嚟推post吹水
呢到啲人好nice

因為真係唔好食

開咩

買片未

速巴勁

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

我有尊嚴

明明好鮮美

魚好好玩，唔好食佢啦

準備好一杯水，加一茶匙鹽，同一茶匙的糖，肚瀉時慢慢飲。

不存在

魚好好食，點解唔食

瀨落條片到好過瀨落條褲到

唔會瀨

唔飲的話，你會脫水的。叫老婆幫你搞。

[RTHK31] 今晩2000鏗鏘集 <<十二>>

點樣先可以retweet ? 而家唔俾就咁retweet

點兩次

拉落啲有得切換應用程式？

無視我？

終於上水

咁直接
驚左

撳完 再撳右上retweet 就係淨係retweet
唔肯定就Retweet再睇下係咪

佢真係食狗飯

諗仔

咦明明係你先

hellohello!!

冇心情 唔食住

食飯未

好早喎

以前可以就咁retweet 而家淨係可以comment + retweet , 係咪一樣？

即係係咪今晚2000rthk有野睇

不推

餓了

自己捉人同要求美國制裁

氣炸支拿

似係

仲有呢款

希望睇到

食啦

未得

咁你今晚絕食？

push

今日過成點

有尊嚴地瀨

晨曦

好眼瞓，好唔想做功課

講咁多，咁出動咗畜聾未啊？

飛利浦或成最大贏家
個個都用佢個氣炸鍋做改圖，變相幫佢免費賣廣告

求咇

RTRTRT

幾時交 有冇得瞓陣先

曦曦

星期五，根本夠瞓，就是成個人好廢

做咩

咁你要做運動成日無精神

你地唔拉12港人咪唔洗比人sanction囉

菜+飯

做

本身想同包包去買西瓜

要支持的

Tui with u

叫甜未

點解既

又犯法呀

幫你食

飲水

唔叫了 個肚唔太c服

見你好耐冇上水……

你搞咩

無咩胃口

多謝 嗚 感動大家加油

今朝個三文治🥪

哦！！唔係好耐！！！

好似幾好

飲冬陰公

乜 其實好食 但唔知點解屙

佢地諗住拋西瓜……

拋西瓜尋人

Lm

好搞笑

你幾多日無屙屎

不了

back

你做運動先

餐包巴

恐龍仔成日都掛住媽媽同鍾意食魚

唔洗買lu

勁開胃 包你過一陣痾到想食

我日日屙==

食辣嘢
會唔會食完再痾

就係咁kick先好笑

飯先 一陣再講cucu

對佢又愛又恨

Ok 知咩事

係咩？講唔講得

...no 屙。。

頂住

下係咩

早訓啦

成日發夢見到媽媽

叫我翻嚟

之前就唔係 依家日日屙

丢架丢出全球

夠鐘食飯

唔可以空肚飲

佢笑我狗飯

唔開心？

對我呢

你食晒佢

快啲8點

準備八點港台食好嬲好嬲

Err 我癈 都講得嘅

下 依家？

今晚蒸魚

12點

。。。呢個多咗

佢掛住媽媽

講佢地怕俾人捉 因為佢地係倖存既恐龍，恐龍仔就假扮話自己係蜥蜴

唔好鬧我

RT曬啦

個吓字好正

....

👻👻

吓～～～

尷

12個人傷害14億人，香港人好勁

諗唔起幾耐無12點瞓過

唔笑

有睇過角色設定
仲有蝸牛朋友

今日個飯真係狗吃

佢認真 我嬲

笑4

Tui

唔知等等會唔會睇到喊

禾唔想睇

點解

鼻涕蟲

執個蝸牛殼扮

喊就唔想做功課 做唔到功課就想喊

咁開完熄聲

炸蝦好Q

老細對唔住塞車

我見到你

食咗飯未

十五分鐘

搵飛曱甴捉？

等緊飯得唔記得襟制

有少少時間，睇咗呢個先!

炸魚都係，我鍾意炸魚 (其實係自己鍾意食魚)

人開始少了

cu

返來囉

掩飾身份

食飯時間嘛

想恰一下

又係魚

明知緊張仲自製新G點比人攻擊

放人呀仆街

但角色設定貓同恐龍都鍾意食魚

食完

喺天上面

全部都食魚

食完好眼瞓

恰囉

就8點

8.咗

2000

Out out

真係好得意，我都買咗隻恐龍公仔

講開頭炸魚出場，恐龍同貓都流曬口水

恐龍仔幾得意，同埋白熊

由巴

點解睇唔到

你中共夠疆咪係英國笠佢地番黎囉 垃圾
國安法全球適用已姐笑死人
仲要話人叛國就更好笑

個個候住佢

㩒到了

日日都眼瞓

最尾無食到

好好活著

雞啊

炸豬扒個樣好好笑

唉

聽日又返工

忍唔住開咗聲

好嬲呀好嬲呀

豬了豬了

互相推卸

唔食

sad

連續2日

根本一開始已經係......

難受

好鳩

Hello!!!!

原來要買西瓜

百看不厭

屌你老母

睇唔到了 我重煲

我好少食依啲重口味野了

Sameeeee

喺黃店食嘢，睇住鏗鏘集《十二》嚟食⋯
真係特別咸

都係關聲

真
一開始就想甩身

halo

仆街一班

角落生物明明係reflect d大人既野，原來香港d小朋友勁鍾意

懷疑得我入唔到條片

煩

日本漫畫好多都係講現實嘢！！嚟到香港都變成小朋友卡通

我都r爆頭點解小朋友咁鍾意角落生物

完完整整返嚟

叉燒

叉燒佬

餐蛋......

好sad

會點....基

點解？

冇點 繼續做

睇完沉重過琴日

p

返twitter

不放棄

有無睇rthk頭先

都係嗰句架啦
不能放棄

無呀
去咗推po

身體健康

突然見到

夾住班仆街嘅回應....

遲啲睇返！推咩po?

好乖

hi everybody

繼續做

叉bell

lm

法庭

我哋係咪應該Tweet 呢條片

跌咗

施施.....今日如何？

中共 crossover 印仔開箱
爭做氣炸KOL霸主

施施今日做咗40分鐘尖

你做功課你乖啲

係咪棄種了

聽日再開boat4hk 諗少日

功課

果個要推加油求咇

乖到

晏啲back

Cucu!!

睇緊鏗鏘集

食咗咩先

啱啱睇完

仲喺度

如用這歌可以代表我
幫我為你加一點附和
假使可以全沒隔阻
可以代表我
可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

呢首歌幾時都咁啱

#save12hkyouths
#ropeofhope
#boat4hk

sad咗

人生與工作談戀愛

朝早食咗豬肉通心粉346卡
做完運動即刻食咗雞胸120卡
返到屋企食鴨血魚蛋菜心生菜芋絲378卡
頭先食咗八寶粥、蒸魚同白菜仔434卡
仲有啱啱偷食1隻氣炸雞翼106卡
小食：芝士小洋腸1條、冇鹽杏仁10粒94卡

全日攝取1468卡
運動、行路、休息同瞓覺消耗咗2170卡

pushhhh

推
記得做twitter任呀各位

文滙報，攞嚟笑嘅啫

遲左 推

個樣得意囉，咁多周邊嘢都係文具

每次聽都好無奈

如果d細路識上twitter仲多角落生物野睇

真 天琦個版本佢講嘅嘢都聽到識背

好多數字

唔緊要，記得嚟就很好

真係好多

巴打呢家做野定返學？

炸蝦尾同炸魚真係好可愛...

全部都係人地錯，自己永遠冇錯！
繼續撐！千祁唔好縮！縮就冇国家尊嚴架喇！

新po留名

Sor...

洗完碗返嚟

我做咗嘢好耐喇

炸豬扒

乖

我反而麻麻地佢

好，唔洗爭

炸物系列

me 2

成班炸物好可愛

你開始揾新工未?

Hi

丸子都好可愛

嗨

在我口中炸物唔會存在

好用心覆你架

好勁

的的B你好

多謝

叉bell你食咗啲乜呀

去晒個肚度

好慘
不過本身蝦尾佢地就係畀人食淨

生態joy難

酥脆

蝦尾都食

蝦尾咁可愛 唔可以食蝦尾

lunch食咗腸粉燒賣
頭先自己煲咗湯+白飯

飲杯

脆脆

喂也

你應該係成隻啪

好好好

蝦頭要吮

臭臭

個肝胰臟好食

一直都搵緊

揾啱先，唔洗心急

= 蝦頭入面果pat 膏

今年有個炸物故事，有新炸物加入- 炸物碎

越嚟越多

都急唔到，個市係差，無計

正苦搞到咁

新鮮的話好好味
唔新鮮就會苦

會唔會肚痛

唔飲

自己飲

自己飲就在家飲好了

都係戒酒好

跟住整product cap水

大家加油

戒咗

有啲又真係幾靚

女孩子練下也好

我唔會

真 好貴

從來唔飲

其實我都唔係成日飲

我以前都唔飲

都大概知自己咩料

飲到不受控制，戒了

慢慢

小支支恐懼了

咁我又唔會 好彩

睇下佢地d圖，笑下就算

禾都唔飲酒

香港生態俾牙擒搞彎晒

煲湯
好叻呀你！！！

擒c愛護香港未

真 睇吓就算，無底深潭嚟

唔好上癮

其實俾要識飲嘅

呢家成日都咁多唔開心野，有得睇下笑下已經好好

唔愛了
我愛你多啲

會飲cider既

切完倒晒落去煲

Y

都係同朋友一齊聚吓嘅時候先飲

我親手破壞咗香港生態
冇資格再愛佢

咩湯嚟

愛你那需理由

驚喇咩？你估拉手足送中唔使還？係百倍奉還呀，共產黨

有得救 環保未

呢D動作真係要海外人士去做
香港做肯定比人拉

愛你不需理由
錯過後哪可回頭

紅菜頭蕃茄紅蘿蔔西芹薯仔

這陣痛 又蔓延

唔食牛，環保咗

牙震

素湯超好味呀

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

間唔中食下都好你早啲瞓喇

係幾好飲

加腰果

為何不見

有，再加咗栗子

總要分手

不可以跟你做朋友

睇吓都開心

連人生 都迷失

總會掛念

抖下先

小心唔好飲醉……

全民健身

啲英文好好聽

不值得

@晨曦

....會有嘅

push ahhhhhh

再推再推

勁香甜

小心啊

RT RT RT

係，攞嚟做湯飯，搞掂一餐

5001

你唔吹水真係難左啲

睇緊動畫

睇乜

呢個正，想咁食好耐

唔話你知

好在唔想知

好心你聽日早就瞓

Take hey home, gaygay take hey home~

黑色基基

諗咗一陣 有上就同上就 咩叫 早就

gay

Me kick

咁做乜唔食

早就

No thx

拜托 曦想是基的腦袋有問題

bell

不懂～基的黑色基基～

get?

少爽

CC

Got

【布袋澳現「SAVE 12」燈牌】

12 港人被拘捕送中至今 65 日，上周末全球 30 多個城巿都有聲援 12 港人的活動，而在香港昨日亦有市民在西貢布袋澳一帶舉起「SAVE 12」燈牌，希望大眾繼續關注事件，亦要求中國政府移送12位港人回港、保障其基本權利。

發起人表示，西貢布袋澳是 12 名港人「被送中」的起點，選擇在他們曾經走過的地方舉起「SAVE 12」的燈牌，是希望大眾記得他們，認為唯有大眾不放棄去關注，才能抓得住一線保障 12 位港人安全的曙光，呼籲更多港人用任何方式關注事件。他又稱，也希望行動能祝福及支持遠方的 12 港人及他們的家人，強調被送中港人一日未回港，聲援行動都會持續下去。

（讀者提供相片）

呢個.....普通話....

佢no 你喎

.......

佢成日口不對心

食晚未?

好聽

真?

黑色

Ching you which Church?
雖然有聲

yessss...放假 自煮

終於唔bell

自煮 bell布甸?

全球摺紙船，係十二個城市用紙船整十二個大型方舟，全球集氣bring them back!

煲素湯同飯

做咩唔咬肉?

冇買

自推

oh夠飽?

夠，好多

P最大嘅問題唔單止係十萬人工
十萬人工但無能力無表現+ 肥上瘦下固然令人氣憤

但P最大嘅問題係佢嘅人格
當初利用小圈子去搶權 趕走異己
政治黑暗操作同港共無異
令眾義工紛紛心灰意冷退出

十萬人工只係佢用權術吞光時之後嘅套利行為
可惜無料終歸無料
大貪十萬月薪 令現任員工都忍唔住公開

下面整合左呢幾日嘅針對P人格嘅批評
身份已fact-check:
發起人 （第一個開post講光時再form team)；
B君，曾經光時倉大佬，已退出，同P係大學同學，一齊開始光時小圈子政治，最後都頂P唔順；
光時第一代IT義工
光時現任員工
網典紅人風化影

光時第一代IT義工
指控P無能力 + 奪權

光時官方回應

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

B君離開光時前對八婆P嘅指控

B君同P原本係大學同學
但係光時嘅時候頂唔順P而反目
B留言指信錯人

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光時發起人證實P+B嘅小圈子關係
光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

網典紅人風化影證實佢同發起人被趕走

光時義工原來收十萬人工？ （2）

覆錯？

菜?

啲nuts同豆好高卡路里

Cc

有紅菜頭蕃茄紅蘿蔔西芹腰果栗子

花生

禾揾緊阿嫲留俾我隻金戒指
唔見咗
琴日上咗香俾佢，求佢顯靈揾隻戒指出嚟

so gay

係曬一齊?

搵左先好重要架

淨係飲湯囉

就嚟結婚先的起心肝揾
我到時要戴住註冊！！！！

掃開晒啲嘢揾

加紅菜頭

係呀

掃緊

揾到郵票一張

蕃茄西芹去水腫呀!
你唔好畢啲栗子同腰果咪得囉!

O

一早唔見左?

咩色架

喳！！不過朕唔食芹

係，過年後搵唔返

紅色

茄子
好耐冇見

紅色帶少少紫

支那譴責
證明做對了

祝福

最近水腫得好犀利

睇返個標題終於明張圖

羅宋湯？

媽咪啊 笑4

仲要紅啲

隻戒指好贅手
仲鑲咗一粒好靚嘅玉
隻戒指而家起碼要7000蚊

唔好笑我啦
最多我食多啲西芹囉

即係唔係羅宋湯？

慢慢揾

仲有4個月

食奇異果

唔係

逐part揾

你係唔係話我隻戒指已經碎咗
所以要一part一part咁樣搵返出嚟呀

好鍾意金奇異果

竟然跌出左熱門

咁久

不過我都係唔會飲架啦

好兄弟係咁

下 尋日帶過去邊

可能執嘢唔小心掉咗

勁好飲囉

比幾分先畢子

咁我同你係咩關係

好聽喎

無呃你

冇戴過...唔見咗好耐

......咁應該要反轉屋企

想同我有關係？

Yo

難捱如像曦曦 做任何事欠缺基基

印透明貼紙可以周圍貼

搞咩咁kick

咁都好啲一定係屋到
係吸塵機個袋有無可能?

見字飲水
見字坐直
見字痾尿

點呀曦曦

強攻美國啦講咁撚多

明明是沒轉基

你想邊個po5001

可惜多少曦曦

亦把曦曦繼續回味

肚餓添

仲有冇甜叫

唔叫啦

不如5001碌木

憑著這基基心理 愛著曦

13/木

改到唔記得首歌咩音

Ok link

半4 狄2達

聽緊

彷彿曦曦將基處死

接唔到 輸咗

我年代

都ok ga la

Fafafa

How are fu

我細個都係聽呢啲
但勁耐冇聽

Jen妮

I am tired thank you

細個聽唔明 仲笑鳩人mk
但大個聽明左

Take care!!sleep more!!

??????mo link

懶

hey 好耐無見

日日都氣炸

有幾耐

似印仔

三十幾年了

自行點擊起底

聽到有啲唏噓
好多嘢都係大個先明

第66日

其實真係會3高

懷疑佢肥仔

其實大家都係船上第十三個送中港人

唔洗懷疑

其實大家都係船上第十三個送中港人

不了 五青汁都搞唔掂

咩叫咁kick

花

belllll

你點呀

ok啦 係攰啲

5/10
有進步空間

同埋留意到你monpo

即係好似唔順咁

太陽仔9kick

反轉咗間房...

係

屋企用開掃把

吸塵機用嚟吸電腦主機入面啲塵

係吸塵機個袋有無可能?

痾殊殊

五青汁
唔鐘意

掃把 唔會怪

冇

去左未?

就係原始到用掃把

痾埋大了

紅菜頭蕃茄紅蘿蔔西芹腰果栗子 呢煲野同五青汁有分別咩

唔係 係驚掃完地睇唔到扔左

很好

五青jow似冇紅菜頭

屌...好驚

要唔要檢視一下

好耐無聽你叫我

反埋間屋好啲

比伴郎位我做

早啲休息

有西芹 同埋呢煲入面啲野我都唔太喜

檢視完有無之後

懶直接用公仔快手

【重光動畫廊】 同我入嚟推十二手足動畫上國際線！！

Zzzz前碧

老母反轉緊佢間房

冇問題

咁我幫你飲晒佢啦

檢視完之後，你將會獲得一次幫我沖廁嘅機會

唔該

仲以為有NTR情節

既然特首話唔到事冇用

大家知道以後搵邊個傾了

呢個局面係中共自己做成

多謝

幾時反埋自己

好似好耐無見你用公仔

係咩之後用番

無所謂既

客乜氣吖

你就想

等我今晚趴住瞓先

會唔會跌左入床罅/床底櫃底到？

24個騎士表示失望

你唔順咩

我問緊你

新娘子

少鳩

係喎，未搵過床底櫃
但係入面全部都係篋同大背囊嚟

如果真係唔會咁黑仔跌嘛入去既

啱啱搵返啲小朋友嗰陣嘅相
勁趣緻

鳩下鳩下先好笑

唔會跌到落去

我好順暢

#1004

聽日洗唔洗番工?

嚟搶5001

原來係你

搶唔到啦
就瞓

噉...聽日又返工
放下負

要呀不過瞓唔着

Dllm

屌你老柔

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

黎緊廿四個鐘唔同柔講野

Agree

4999

屌你老母頭先恰撚著左喎

支持

今鑊撐你

聽日放左工先再搵啦

搶到5000
由由好波

嬲

總係有班人坐定碌木咁等人做

聽日再戰

咁我聽日休息

以後唔咁早推

最愛bug

做咗傻仔

三個傻仔

Pin咗

我都算早推

Is

食屎啦你

Yeah

杯由了

咸左

Feel到自己要潛水師

正皮bugbug

不可以這樣的

退出遊戲了

強忍痛心地講依句

以後4900先出現

負皮咗

我都唔想但呢個係戰爭

Ok byebye

仲想係個post同大家講byebye就完左

好啦 絕交3秒算

挽留

你25仔

曦和基講笑的

明天繼續努力搶5001
橫掂我就喺隔離食花生

挽留柔

無啲咁既事

已fc

真sleep?

一早mon著你講要5001的

呢個唔5001

我愛你

好啦
早唞巴打

好9

係 佢嬲到瞓咗

屌真係鳩仲要cap底紀念

我都cap咗

好事嚟

你衰人

以前有個po 就快5001
冇人搶
要等樓豬返嚟自己完咗佢

Yellowland嘅po

你地真係一膽膽

真係要屌

巴打 步入左婚姻嘅墳墓

why

嚟

訓練緊你 你進步左好多 依家希望你更玩得

你應該係個樓主respect

驚你一陣又要瞓

記仇基

都係唔屌了

你係咪未搶到過

渣ga

關你撚事

。。。

攰

所以你唔明

著左火

你又真係冇擁有過

佢瞓着咗了

樓主pin this thx

做咩嚟今日

我唔需要依啲野黎證明自己

要擁有必先懂失去怎接受

唔係
個樓豬好耐冇上水啦

方向正確

訓了

最嬲係09

佢係咁 我地玩太多柔戲了

真係 bugbug都有

想知？

講笑

得佢冇

唔係我唔係我

On9真係我

屌佢真係經典

今次真係到我嬲

...又係呢個 呢個真係一般

方丈份人好小器架

搞唔掂

好 我訓先

咁勁你諗

聽日再搞

連我咁佛系都搶到，又真係小慘

知唔知邊個最冇資格出聲
中共氣炸：借12港人事件向蓬佩奧要求制裁 在中美緊張形勢下形同叛國 傷害人民福祉

#1545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔識諗柔戲

關心下你

真心膠咗

引人入去搶5001

好波

真係記L住咗

朗

唔好咁啦佢唔想架

再推推呢個

放心佢下次都會咁做

樓主好記性

點算好?

小心方丈樓主針你

null

下次唔好亂咁叫人入舊post到搶5001

過幾日佢應該唔記得架啦

唔明

見到哂

你咁樂觀

一個堅持開咗咁多日嘅人 會唔會咁冇記性

又要綁架
又要唔比人報導

笑咗

成100個post

今日食完宵夜啦無得食蝙蝠

中共氣炸：借12港人事件向蓬佩奧要求制裁 在中美緊張形勢下形同叛國 傷害人民福祉

#1545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

wish him good luck

閃光彈

遲咗入黎添

呢條友真係痴線架

今次仆街鳥

聽晚叫埋我

bat 仔....有冇事?

祝好運

等聽朝睇牙醫

你可以選擇推5001次Post
或者比樓主每日追擊

#156863

156863

唔好咁大聲

咩樹?

不如你試下日日gay樓主
可能佢會驚咗你而唔狙你

無事既...應該

生緊智慧齒

打者愛也

sad
港九新界都無得避

molamola

doing

上咗熱門

加油

見到閃電
鳩左

聽日做手術?

唔緊要 比人話開基 多你一個唔多
#156863

#1545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Is 聽日先jer

ip都唔洗check

你依個動作真係好似曾相識

依個真係要jer

咩

成班人喺到講搶唔到5001講到上熱門

自嘲大師

聽日檢查咋 未知點處理

唔夠位智慧齒真係

太陽仔救我

想死衝破唔到舊牙肉

痛未?

我bookmark 左

樓主自損50都要狙你
呢鋪你加油

#156863 (25仔）

#1545 回覆

嘩即係佢爆唔到出黎 好痛？

痛緊

應該係 我試過

好事嚟我入親佢post姐係鼓勵佢推post

咁你手術未

有排痛雖然我未出唔知

自己撞甩咗

係呀，頂住左，正一智障齒

一開始第一下以為你講五毛

????隻牙

Block 你

係 隻智慧齒

0.5>25

好慘

好9明明你搶到

訓

懵丙曦訓咗未

你今日咁早?

我自己搶到但你係25

點算

仲想拉我落水156863

我撐你

攬攬

你諗著幾點瞓

g持你

6點

早番啲瞓啦

YEAH

你呢

差不多啦

一齊瞓啦

你先

好你都早啲瞓推前半個鐘啦

早抖唔好hea我啊

Bye bye

is

收皮啦 支國

早

曦曦早

? How?

瞓得好唔好

快啲做手術就無事

今日ok
你呢

都okah 瞓返耐少少就好了

點記得

咁就good啦

早...

早.....基

小求....早

早呀包包

食早餐未

未.....
開會

咁早

啱啱食完早餐

又食

飽

勁

跟本佢自己都講唔通，1個中國既話去台灣撚算偷渡? 告佢地偷渡即係承認台灣係獨立國家?

又開會

今日食咩

你認真既？

我屌隔離播歌

菜肉包

好燥。。。。

係-.-呃你做乜

食左咩早餐

我都想食

咁咪爆血

痴撚線點解閂左窗都可以聽到佢播歌

咁又好似唔算

唉好燥

好想瞓好攰

播乜鳩 真係好燥粵曲咁款 真係會嬲

今日兩溝
你呢

啱啱唔小心自己瞓返一陣起身 都係炒菇同蛋 同埋飲奶

瞓

隔離屋好嘈....... 真係

鬥嘈

我真係想投訴 唔係第一日終於明點解我1030醒到....

最憎人嘈住瞓教真心真係低線黎

你嘈返佢
不過小心佢係咪癡線佬

唉 接受唔到比粵曲嘈醒 真係會燥
我都係痴線佬 唔驚

想屌你

忍唔到屌人

播kpop比佢聽

食咁少

話說你食兩溝有無飲熱奶茶
我無忍kpop好多年了

我頭先發夢 夢見自己諗緊食咩早餐好揀好左食腸粉 但未食就醒左

我訓先

都係唔知食乜唔想落街不過一陣要出一出去

咁你醒再講

基睡覺了

想同基眠

有呀 一係奶茶一係檸茶
播啲嘈啲嘅

沉睡中的基基怎會怕寂寞

瞓陣先啦

點解可以飲熱野以為你地鍾意飲凍囉
檸茶真係凍先好飲

有聽開kpop?

仲有20分鐘瞓嘅

RT大好

公司凍嘛
係朝早先飲熱

喔喔咁記得外套喎
咁朝早飲熱暖下胃幾好 我3餐都熱

人生無22了我又唔想瞓晏教

熱好呀
熱先健康

咁今晚早啲瞓啦

係不過檸茶真係要凍

其實凍飲好難難飲爽到

跟

基基妄想不休止曦曦繼續沉睡

你是咪8連

凍檸茶少甜

=今日收山了

仲記我

走甜都好飲
我鍾意飲錫蘭你鍾唔鍾意

有-2 唔洗問點解

就無命

以前都比佢嘈醒過 但佢果時播廣東歌 嘈醒都開心啲

果時諗屌呀未瞓醒就有衛蘭聽幾好喎

證明做對了

早晨咁有無rt

乜撚嘢港康碼apps

唔理

真收皮了

真係唔使出街了

錫蘭都好呀

今日我真收山

真係早啲瞓

真係勁好飲尋晚飲左包hehe

你早訓先講

你真係早瞓大聯盟隊長不過返工早起真係要早瞓

「文匯報」真係好「撚」煩，識唔識「用」「標點符號」架「屌」「你」「老」母

我都唔係早瞓架

1點

檸茶fans

其實都好少1點瞓

早肥叉 你果個係咩sticker

.....

早晨小年

我果時攰到1230自動瞓著

錫蘭真係好好飲

這是不對的

下 但早左瞓喎

不過一定要少甜

攰到自動瞓著唔係咁好

下乜係咩

平時叫凍檸茶都會少甜紙包都鍾意少甜多d

曦仔早

Hellohello

推到基返

推推

嗰啲叫暈咗

菠蘿包

年年

下

有餘

反省 好似太9

鐘翰林係咪第十三個

反省咩

勁反省

傳鍾翰林於美國領事館外被國安帶走

隔離最少有兩個post講緊鍾翰林

十分鐘前收到風了

tg 1146已有消息

我好似太9

邊度

就係果時睇到了

鳩都要反省

喺領事館前面

好似係

識嘢

果排真係日日拎住電話瞓左

同求求一齊飲凍檸茶少甜

正經

大家早晨

呢個好似未經證實

收到

不過係金鐘咬，都應該咁上下

唔係個樣

咁係邊樣

基基

曦，食飯未

19歲唉 1130食左了 你呢

咁早食
食緊

未揾到 反省緊

再加兩溝

食野未

咩嚟，我都唔記得

早晨

求求

李桂華幾時帶隊去英國拉人呀任由佢地分裂國家拉埋逢佩奧、佩諾西佢地，拉到到時唔好話做狗既大佬，隨時國家主席都有得做

上完堂先

肚餓

西奔

文匯報串中國對美國副總統既影響力

連香港民間個體都不如，文匯報對中國信心是0，文匯報認為中國沒能力與美國談判

完未

堂都好上

搵到佢未...

開完未

Rt曬未

未見有消息

鼓勵鼓勵

Itsutsu

食咩

無事是開心的

你唔乖 反省依樣算

由由加油

係好正 我真係食得曬

未

你個早...跟住正方形左

差唔多啦

牙由

住家北菇蒸雞
759前日1.2kg 既雞 76數兩隻
勁抵
多肉有雞味
但比較老身
浸雞會好食d

晨曦乖

包
開完會記得食飯

要煲大 19歲仔

dklm

年仔

洗唔洗d兩次

點解係呢隻

諗唔到，睇唔返

比d力量你掙扎

㩒住個肚先 有聲

由由

我自己聽到

呢度點解好似個個都識煮飯

最緊要開心

勁乖

小年

我好驚

食多啲

Ok 反省

因為窮

點解可以開咁耐

咩樣黎

咕....咕
一個鐘前話就講完，依家嗌break

我計過 出街買個飯 係平過自己買餸煮飯 所以都係唔學煮嘢

我未

係！

四方曦.......

真係 就落堂啲朋友 衝去咬包未

...東方昇

仲唔食

3個鐘，不斷重複

等落堂
Itsutsu 腸粉？

聽落好似幾好
但雲耳蒸雞好食喎

唔緊要 小事開完會未

比人刪左

我仲以為今日見唔到對眼識笑既reception原來喺度 好正

諗完未

果期係好開心 識到朋友子

我都係勁尷

又。。。

留返啲比你 你先係要食多啲

牙基開post未

仲要成日開 好87

下點會

要笑既就

咁又唔好

真係好嘥時間

唔知佢瞓緊教定食緊野

真 想瞓

我係見到咁多咋...

好浪費時間

感謝

今朝食咗兩溝

Ok rt曬佢

唔講以為你上緊lecture

good

yes..

你成日食咁少

好似個個禮拜都開

我飽左架啦

但之前真係唔知點解食極都唔飽 依期好返啲

唔知諗乜

哦

係。。日日都見佢話開緊會 真係會炆陣

年年.....

多謝支持

佢又喊

咁唔好諗了

咁你自己諗

咁你差啲

呢個月好密

真

真係好可愛矮矮地

關你咩事

兩溝係...？

無重點咁你可以瞓

唔夠瞓都有影響

笑4 又想喊

Wuuuu 咁你收肚未

今日重點....篤人背脊，如果我冇誤會

我聽到你咕咕咕

咁都唔知

應該係想炒人

話俾我知

呢排真係多 11月

想了解？

都似

我食飽啦講緊之前咋嘛

你咪係上緊嗰個囉

唔夠瞓唔係通常會冇乜胃口嘅咩

想了解itsutsu

哦哦

Ok咁開估
腸粉燒賣

腸粉燒賣

得你先un 古古

可以收聲

肥叉

柔變了

咁腸粉魚蛋呢